贊成協會要求醫管局撤銷所有醫院警崗服務

平時係醫院蛇，交更嘆冷氣
醫院有人搞事，就扮睇唔都
有同冇分別不大

醫院不嬲有保安
用保安好撚過

建議醫管局取消警報醫療福利
叫佢地睇私家

推推

咁撚串，呢d蛇位收返就岩

唔好縮丫

痴線 型警狗小學雞到 洗唔洗話埋比老師知？

班*

個警崗平時就係for佢做野方便，對醫院本身意義不大，保安仲有用過佢，撒消都好，d狗落街行

可以炒咁一堆人慳返納稅人錢

炒晒班仆街啦

推

支持醫管局設獨立守衛，好似銀行咁

有差佬又點，成日係醫院都走犯啦，on99叻唔切！